[突發]迪基亞賽後被驗出服用禁藥

高汁到仆街

樓主打咗瘋狗針未？

清熱酷幾時變左禁藥呀 On99

笑撚左

笑撚死

笑死

高汁

點算 睇唔明

無野啦 CLS post

迅速清熱，增強抵抗力

唔係撲熱息痛咩

冇圖呀

大量服用有生命危險

全連登最撚醒

仲以為小林退熱貼

要食幾多粒

以為係馬丁露乜鳩

高汁到

Hot dog

冇睇開波 睇唔明 有冇人可以解釋下 想笑

買左熱狗都忍唔住比正皮

無睇開就唔好明啦 你唔會知笑咩

好撚高質

走啦屌你老母

熱刺ar..........

小林退熱貼好難食姐

😂👍

咁都好笑😂child登仔😂👍🏻